點解港漫可以幾十年都冇進步?

估唔到仲有人買

利申：仲買緊西遊同火武